麻煩姓消嘅收聲

成個連登熱門嘅post全部都係收到風 / 消息人士，唔撚好以訛傳訛，好明顯係0.5，0.3，0.1搞分化

5好再推啦

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

push

7連

8連

9連

10連

11連

12連

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23